\beginsong{Figli dell'oblio}[by={D. Campani -- E. Carletti -- G. Carletti -- C. Epifano -- C. Falzone -- G. Marino -- M. Vecchi}]

\beginverse*\nolyrics\meter{12}{8}
\[G G4 G G4 | G G4 G G4]
\endverse

\beginverse
\[G]Figli senza storia detti figli dell'oblio,
\chordsoff
nati per lottare proprio come faccio io,
\chordson
non mi ar\[C]rendo,
io non \[G]posso!
\endverse

\beginverse\chordsoff
Qual è il mio futuro? forse lo decido io,
ho creduto alle canzoni come credo in Dio,
è un difetto,
io non penso!\smallskip\itshape
\chordson
\[B-]Mentre il cielo brucia sulla pelle quella mia,
\[C]{nell'indifferenza} muore già la mia poesia,
cancel\[G]lando quel ri\[D]cordo.
\endverse

\beginchorus
\[G]Volerò sfiorando le \[E-]nuvole,
il \[C]vento graffierà la pelle,
non mi fer\[D]merà!
\[E-]{E saprò} trovare la \[C]strada che 
tra \[G]polvere, fredde salite mi porta 
\[D] da te, mi porta 
\[G] da \[G4 G G4 | G G4 G G4]te. 
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Alzano la testa ora i figli dell'oblio
ed ognuno grida a squarciagola il nome suo,
forse urlando,
stan vivendo!\smallskip\itshape
Ridono le foglie quando volano nel blu,
prova ad imitarle vola in alto pure tu!
forse adesso sto sognando
\endverse

\textnote{Ritornello senza ultima riga}

\beginverse\itshape
Ridono le foglie ...
\endverse

\endsong
